Boris Johnson發言人: 香港的示威應和平舉行

美國可以叫香港示威和平, 因為美國有幫香港.
但由英國講, 好似講粗口咁.

但都希望各位手足唔好係twitter屌英國. 畢竟, 香港需要英國的幫忙.

英揆發言人：英方向林鄭月娥及劉曉明表達關注港區國安法
26.05.2020 22:30

英國首相約翰遜的發言人表示，英國政府對中國訂立港區國安法深表關注，已向香港行政長官林鄭月娥及中國駐英大使劉曉明提出這些關切。發言人又說，香港的示威應和平舉行。

要係twitter求英國幫香港, 但唔好屌.

be humble.

又想含撚了?

顧掂自己先啦，中武漢肺炎死過翻生都仲要舐共產黨鞋底

唔好

香港好需要英國的幫忙.

幫手口交? 97到而家幫過D咩

垃圾國家

又要召喚BNO 撚

最緊要唔好阻住你哋用華為，係咪？

依家想和平舉行都冇機會

都唔比你搞示威
點和平舉行

屌你老母不嬲都好撚和平
係班賤種黑狗搞事

邊度唔和平?

......

我屌你老母呀日落國

和平= 英國出嘴炮就夠， 唔洗煩到佢

佢係咪睇太多tvb呀

屌你老母呢條死廢老中撚完武肺都唔死? 有冇天理

Patten呢D雄才大略真係硬生生將佢比左落去

集會都唔俾

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

可以示威遊行咩

Patten

用埋dominic cummings呢啲死撚樣
仲要柒撚左都唔炒
死垃圾

門面說話，都係睇下之後有咩行動先

奶閪啦日落帝國
簽聯合聲明又係你
而家美帝係咁幫拖
你做撚過啲咩呀屌你老母

覆佢囉，貼啲警暴叫佢同啲狗講，香港人邊個唔想和平

契弟無資格講野

英國政府對中國訂立港區國安法深表關注

達哥去左英國政府

BNO 撚又炒車

意思係叫香港人至少要和平一陣

再調轉諗就係如果影到黑警用暴力就最好

條友真係好撚煩，打吓嘴炮幫吓香港都唔肯，但又對手足指指點點，憑咩？

Boris Johnson死撐dominic cummings, 結果民望跌到負數

最緊要係冷靜咁講而家嘅fact：
就算和平示威佢都會ban你
524就係good example

崇英撚仲有咩講

點解支那肺炎殺唔死佢

食屎啦 有冇叫過黑警收儉啊

呢個年頭， 直屌唔liky, 講悔氣說話可能有效
好失望， 好可惜， 唔敢，嗰d

和平比人趕比人噴比人打
佢睇唔到

有得和平先得架不反都唔批

痴撚線

示威都唔撚得呀，訓醒未呀

肺炎會唔會上腦

難聽過粗口

524唔和平咩未又係一開始就放tg，講經咩。發言之前唔用吓個濕鳩腦諗吓

英國佬同d淫婦一樣，成日趁美國唔睇住就想幫中共含撚。

屌唔屌英國英國都唔幫忙架啦
唔講以為條中英聯合聲明直情係彭督私人同共匪簽既添呀
連個全球議員聯署都係彭督同HK Watch搞
唔知以為佢同Rabb死撚左添呀

大把啦

依加唔係我地唔和平 係對家唔和平

你唔撚叫班黑警和平??

依家港共禁止咗遊行啦遊行啲訴求都要審查

英揆發言人：英方向林鄭月娥及劉曉明表達關注港區國安法

持續關注系列？？

㩒錯負皮咗

次次都出黎都和平
係佢地出哂水炮車
又出反對通知書

真係幫少少忙都冇

垃圾

佢依家係叫你示威啊
港共唔比你示威
咁代表英國表態反對港共手法

咪咁 前幾日BNO撚扯左成日旗

大家係咪get錯
佢係叫緊黑警收歛下渣

咪玩啦 而家連唱歌都唔俾啦 BJ

睇嚟終共食硬日落國 畀佢屌屎忽都冇聲出

死左膠 影衰churchill

其實係真 現階段 和平冇用 勇武都係冇
仲要好多手足被告暴動 一世玩完

上年69 616咪和平咗囉 港共咪照舊wfc

達哥

佢支持脫歐, 點會係左?

cummings呢條痴線佬之前幫michael gove做野個陣已經俾人話痴線架啦
bojo仲要死攬佢
自己set既rule自己唔abide 仲要話自己無錯

早已放棄英國

批都唔批。點和平

佢冇見到我地和平示威過？

英國：捷克與波蘭應該和平方式應對德國

呢個比喻實在太好喇

武肺整你唔死就係度鳩up

呢樣又係
乜鳩都係肥彭做
成個英國政府好似死撚左咁

CCP : peaceful protest = Terrorists attack

copy and paste from 1997

可以講埋限聚令係unreasonable and without scientific support

日落國

肥彭

黑警唔會俾機會你和平

humble 屌撚

佢哋真係係最無資格就香港問題說三道四

賤到改國籍發 格硬改做bno
仆街到去pressure葡萄牙，迫9人唔好俾國籍澳門人如果唔係佢哋會有壓力香港人都要國籍

而家仲係度講風涼說話

仲喺度叫人求英國？你可唔可以有啲骨氣？
humble？

無啦，大家好走啦，香港無人救

英國幫到啲乜

冇得遊行仲點和平

係咪叫親Dominic都係契弟？
Raab 又係，Cummings又係

唔通話應該暴力舉行咩

武肺嗰排係咁吹奏佢
然後佢自己都中招
自己命運掌握喺自己手

開心大發現

佢訓左一年？今年2020喇wo，佢想要和平味睇返2019年嘅記錄味得

拉返先

BNO平權咁就可以走去英國
97後WFC

你呢啲人就係人哋都唔想幫你
賣完你一次又一次

仲年年去人哋領事館門口遞信嗰啲柒頭

我寧願同中國奮戰到最後 要攬炒
都唔會求英國

駁唔到
全世界得香港出本垃圾bno

星期日想和平遊行架, 跟住呢

英國 算數啦 繼續奶共 奶到個國家都冇埋

真係忍撚夠呢啲隔岸觀火嘅仆街
啱啱寫信屌鳩完加拿大mp

佢可能以為而家香港仲係好似英治時期咁可以隨便遊行
大家唔好諗多左
反而要話番佢知
就算香港人幾和平遊行都好
都會被打壓

澳門人少，香港人多，而且英國咁多殖民地，同葡萄牙唔同

根本佢就德不稱位，係一個同金馬倫一樣既紈褲子弟
時來運到呃左個位
唔好話邱吉爾，佢連張伯倫都不如啦
張伯倫都夠膽飛去同德國開慕尼黑會議
佢呢？咁多大問題成個人唔知死撚左去邊

香港的示威應和平舉行.........無錯呀，我都認同，問題係香港政府同香港警察唔俾我地咁做。

可能係佢臨死前終極一奶，救返條命

成個big暈咁 幫唔到手都算 出少句聲柒少陣當幫忙啦

垃圾國

仲以為佢生性
其實仆街始終仆街
等大陸溶左佢啦

請問日落國呢一年黎做過啲咩？

屌你老母 和平會有人幫咩

唔幫就算啦，仲講呢啲

骨你老母，係到分化

你唔好講埋以前英國賣鴉片害香港人

大哥 唔通佢叫你勇武咩

分你老母

躝番去幫英國佬含撚啦

點撚樣和平遊行啊bowjob

咁佢冇講錯

出街就話暴動 教我可以點和平

Btw 524唔算和平啦 有手足扔野先
以前有不反有好多次和平示威既機會 焦點都轉咗去裝修私了同警民衝突

煽風點火既五毛 小心
唔好破壞自己國際戰場

開始識得彈出彈入，一啖砂糖，一啖屎，有睇頭

不嬲都好撚和平

要做嘢梗係唔會一開波就唱出嚟
郁CGTN話佢違反廣播條例同禁華為證明都已經開始歸邊 唔係盡量唔得罪中共

咁佢無講錯喎
現實佢的確係出本垃圾無居留權既bno
仲叫葡萄牙唔好出俾澳門人

叫你地要和平啲咪撚用暴力呀…死黑警

英國好想親中 因為冇歐盟 冇埋中國真係好傷
但比美國不斷拉住

上twitter upload返上年和平示威俾佢睇

冇言論自由？

唔通講應該暴力？

我估佢係驚啲暴力衝突場面比英國民眾睇到
日後或會造成反對輸入30幾萬BNO嘅聲音

印BNO畀人換證收錢

上年民陣吹雞嘅 民陣範圍入面全部都和平
15個泛民大佬和平到膠都比人拉埋
Ventus Lau吹雞亦都係和平
祖國係咪盲撚咗

我覺得吹英派呢，都要接受現實，唔好聽陶傑講得多，就覺得英國人飛天遁地無所不能實有後著。
武漢肺炎一開始咪又成堆人奶，話英國人政治算計好嘢呀，趕哂你班外國人走方便抗疫乜乜乜，結果點？
而呢家既現實，就係得彭督同HK Watch理我地，政府有權果啲當我地死架嘛！

英國都屌鳩d 暴徒，點睇？

叫佢收皮啦，垃圾國家

等所有法例通過後先批遊行有撚用呀？

認同
有兩個implications
1. 表面上呼籲示威應該要和平進行
2. 叫港共政府唔應該打壓香港人和平示威嘅權利

國際層面上佢今次無直接遣責勇武係應要嘅做法
我唔覺得佢站係英國角度呼籲和平示威有咩問題
我地出發點應該係繼續令佢地對勇武示威手段唔抗拒唔會公開反對，而唔係佢地出呢啲weak statement 就屌人奶共

大佬 一個首相做到咁龜縮 咁樣都仲唔係日落國？

咪係唔好上腦搵國際戰線發洩
始終我地係要增加戰友

相信共產黨會搵人扮手足做大單野 抹黑

夠唔夠你個垃圾國家當年出賣全香港和平

新張伯倫

將希望寄託係外國身上, 可悲連登仔

病到個腦有事 ？叫口號都暴動呀 訓醒未呀

邊撚度唔和平唔屌你老母 人都聚唔到啊 係咪中武肺仲唔夠皮啊？

我地真係要講返個事實比boris johnson同英國政府知
一齊retweet

想還想 但呢類gesture反映佢已經揀左
好合理地 係見到Trump咁強硬要搞中國 而連自己屋企都俾肺炎搞 無論國際上定係對選民都一定要揀美國
以前Obama玩全球化同中國圍威喂就可以兩邊奶 依家就一定要揀一邊

都係睇美國頭多

只可以講要接受現實佢地一定唔會擺香港係一個prioty issue，但唔代表唔繼續係爭取佢地更大程度嘅支持，係需要更第一時間令佢地接受到靠向強國係死路一條

BNO難聽過粗口

重點係BJ 支持香港人示威

冇錯
而且作為一個政客
說話永遠都唔會講得太盡
由其英國人係好小心咁講野嘅

見到有時有人見外國由其歐美澳一出民調話支持支那就笑鳩人白豬
其實係因為大家受支那嘅傷害程度唔同
支那要玩一定係亞洲先
所以點解無啦啦爆出黎有奶茶聯盟

08年奧運都有香港人對身為支那人而自豪
因為當時仲係用緊温水煮蛙

睇外國野，由其歐美
唔好用香港本土思維去諗
佢地有奶共傾向係因為支那對佢地都仲係用緊「上半場」嘅「割價大平賣」同送大量錢比佢地奶到暈暈地
而唔係對香港同台灣嗰種「下半場」嘅「順我者昌 逆我者亡」

大家將啲最難聽嘅粗言穢語留番比我地港共同支共政權就夠

打國際線永遠都係少一個敵人就變相多一份支持

UKSAR幫支那含都含唔切啦
平權

咪撚兜啦屌

樓上啲人唔好咁痴線啦好唔好呀

唔通叫你去暴力示威咩

人地大國 講每一句說話背後又好多解讀
睇下明居正講野你就知
最簡單講
唔通人地開口支持你勇武咩

可以話係好緩慢咁調整緊
美國踢一腳就行半步咁

達式關注

唔通大大聲叫我地拎槍咩
咁係唔係都會咁講嫁啦

依樣野其實順住美國個線去打就得
甚至冇必要提香港

幾多人會為了居英權，與暴力割蓆

仲想靠呢個首相平權
含撚啦

又乘機搵位含支那

支持暴動通常要係我方有臨時政府後先會出現
同埋留意歐洲協調主義係承認既定事實為主

人哋提緊水
唔使勇武住
兒登參透力=0

日落帝國唔出聲好過啦

哈哈 又屌
你估人地上連登傾計呀
國家一言一行都要比人放大鏡解讀架

當年咩嘢諮詢都冇 香港就咁被英國同泛民政棍代表割讓俾中國，最基本公民權利保障咩柒都冇。 依家過嚟講風涼話？
手足俾人掉落街個時你唔叫佢地和平？

BJ上場仲捧到佢拉埋Churchill 講最後都係養老虎

Shut the fuck up British Pig

人地係同支那同林鄭柒頭講香港抗爭應和平，即係叫支軍同班狗唔好攪事呀

果然係日落奶共帝國，做中國隻狗做得幾好睇呀

和平左23年啦 夠未?

食屎啦英國狗

冇堵路裝修扔野先叫和平

自己過黎搞和平示威囉

死肥仔

靠英國？
同靠支共一鳩樣

No guts, no glory, only sunset

Only sunset

實際可以幫你乜野

訓左成年？ 而家講和平舉行？
我地就算肯d狗都唔制啦DLLM

呢場波負責攻嘅係美國 後防唔好送禮就夠

The people refucking of Britain

和平？英國有份送香港去死

火魔對外國嚟講都好和平嫁，信我啦

你睇法國

紳士嘢摺返埋啦 宜家係抗爭呀

不撚知所謂
咪撚再吹奏日落國啦屌佢老母

屌 香港人和平示威俾黑警打到頭破血嗰時又唔撚出聲 而家連和平示威既機會都冇呀DLLM

係，我地要做嘅嘢係向英國人民，politician 同政府輸出side with Us+HK+TW 而唔係受到中國嘅金錢引誘（華為5g/british steel 事件）

一直關注

姣婆真係守唔到 又想奶共

垃圾改不了吃屎

認同
中國對英國同歐盟嘅軟性入侵係我地會lead up 同香港現況（eg收緊唔利中國嘅言論）係我地要帶出嘅message
現階段無可能要求英國可以大幅度改變對中國嘅立場，始終英國係民主人民授權嘅政府，而家都唔可以好保證大部份英國人民會表態企係我地呢邊

係好似共產黨愚蠢嘅政權先會唔顧及國際社會咁直接表達自己立場
美國都唔會高調支持勇武

仆你臭街 BJ，香港示威幾時唔和平過？邊次唔係佢老母班警犬挑釁先裝修？加句咁野即係又入抗爭者數？

唔屌咩呀唔屌，屌到佢上天花板呀!!! 佢老母生件咁O既仆街仔

此時此刻在香港，點樣可以和平示威? 唔該揾人帶bojo 由火星番去地球啦!

叫人喺極權國家和平示威
果然BJ最叻係BJ

唔通叫你拿武器咩？

中肺炎中到傻咗？

祝英國世世代代用華偉

人都集唔到 點和平

呢條友支肺死唔去真可惜

發言人又說，香港的示威應和平舉行

同市民定政府講？

好多人屌 唉

BNO 撚: 收到收到, 只要你比我去英國, 我咩都認同你

其實我都唔望英國會制裁支那，剩係希望佢比香港人多啲保障

應和平示威?

成件事發生咗一年,佢唔係宜家先知香港咩事啊?
佢有本事和平搞掂呢件事去。屌

重點提反共
反共後，自然會親港台
BNO一類少提

BJ 冇資格叫香港人點點點，佢依個首相連基本負責都冇付到

如果和平示威權利獲得尊重, 就唔會連D中年人都開始變勇武
我係冇諗過, 身邊有D SO CALL 收成期既叔父輩開始慢慢勇武
咁你就知, 個班人都係想遊行出下火
點知林鄭連打J既權利都禁埋, 班人反你係合理賽果

由上年講到依家
FF少陣

屌你啊
我冇bno 驚鳩

死唔去又出返黎做奶共狗

唔好怪佢，佢真係啱啱係icu出黎

睇下條友係咪真係做野先啦，唔做咪算
支國擺明洽緊佢地，佢地唔做野遲早到佢之麻，
佢估佢地真係唔知咩，唔通真係俾支國TUM做英國省咩
我地都係提佢咋

根本欠屌

問題係
當支共不斷違反JD
作為地球上唯一一個同支共簽呢個合約既國家
為左係支共身上拎著數
咁多年黎乜撚都扮睇唔倒
唔去履行監督責任
呢個時候仲要講風涼話唔直接屌
調返轉支共直接屌佢就當冇事
咁都唔係奶共係乜

呢個係bj意思啫